網上行續約 6M求升級

打去hotline問只可以 6M續約 $198/月 24個月合約 免6個月 平均$149
6M太慢 求績約優惠 想升500M/光纖入屋

置頂

幫推